原來真係有長生不老既生物

燈塔水母

這種水母物種或許是世界上唯一真正發現不老泉的動物。因為它有能力從一個成熟的成年階段轉變成一個不成熟的息肉階段然後再變回來，或許它的壽命並不受大自然的限製。因為它們能夠忽視死亡，所以個體的數量正在不斷激增。

從理論上說，牠們毫無壽命限制，可以隨心所欲地「返老還童」，完全 anti-aging，難怪成為地球上的長壽冠軍！
燈塔水母，燈塔水母不但能無性繁殖，而且能無視死亡，所以數量也是在不斷的增加，牠們就是「長生不老，永生不滅」的最成功典範。

水熊都係啦

唔好俾中國人知 因間以為食左長壽 即刻絕種

快宣揚!

供一世樓

鯊魚都好似係

供1千年銀行批唔批到十成按揭？

姐係點? 有冇生物撚可以解釋下
體型會維持不變咁不斷重生

between 乜都拉去供樓/支那樓嗰啲想點

咦？覺得自己老喇喎(DNA oxidative stress, telomere shorten etc), 等我de-differentiate啲細胞返去接近stem cell嗰陣先！(體型由成年變返做幼年)。

好，變咗做幼年期喇，等我再一次成長先！

如是者，無限重覆。

不死嘅代價=無腰骨

輻射應該點都會破壞到個DNA

會不死點解要繁殖？

香港班高官都係啦

會畀其他動物食

小智

可以日日番工

咁佢舊個個意識仲係唔係度？
如果仲係度 我覺得都可以叫長生不老
但如果佢reform左之後既係新意識
其實咪同死左一樣

between乜野

鬼知咩

龍蝦 唔會老死之餘越老性能力越強

天敵係乜?

支那狗肯撚定食到佢絕種啦

水母本身就無腦

本身都冇意識， 冇意識既生命不要也罷

你求其喺海床掘隻蜆出黎都一兩千歲嫁啦

其實你大約每七年就換曬所有細胞，無一粒同你出世嗰時一樣
但你個意識都仲喺度

source ?

其實呢隻生物喺細胞層面係點運作
正常生物的細胞分裂一定次數之後就會衰老而死？

海佛烈克極限（英語：Hayflick limit）[註 1]，又稱海佛烈克現象（Hayflick phenomenon），指的是一個正常的人類細胞群體，在細胞分裂停止前所能分裂的次數限制。經驗證據（英語：Empirical evidence）顯示，每個細胞的DNA所相連接的端粒，在每次新的細胞分裂後會略微縮減，直至縮減至一個極限長度為止[2][3]。

telomere係會變短，但係會有telomerase去加長返佢

龍蝦都係

龍蝦好似都算係
但因為未夠長命就俾人捉黎食，研究未夠

同樣原理係咪都可以用落其他生物度

cancer

sad but true

搵到方法去control, 做到蜥蜴條尾重生咁就話好啫...

直必腸

雖然佢地冇不死，都換好多$$

重可以響太空生存好耐

荒木飛呂彥

可以拎佢地既DNA/基因去研究
咁有錢佬就長生不老

唔係 有科學家出嚟講佢只係難以被殺死唔係長壽

咁係因為你大腦細胞冇換到

水母冇腦嫁喎

水螅好似都係

（姆明入面 白色條蟲）

一般來說，repair 同regeneration 係唔會並存
即係蜥蜴識重生，但傷口修復力比人類弱

咁點解唔會周圍都係

無限海蜇

個中文名幾型

荒木飛呂彦表示笑而不語

你啱，我自膠

無錯 即係Re-Gen
大把 戲同劇拍過啦

Jojo 好似都好多年
呢個又係癲佬黎

嚴格黎講佢係返老還童
其實呢隻野我幾年前已經知道有
但從來唔覺有咩好討論
不過樓主用黎開post呃啲孤陋寡聞既連登仔既正評又真係綽綽有餘既

係架，大把嘢講過架

有人召喚生物撚丫嘛，我咪答下佢囉

真心好奇
如果佢地無性繁殖，個基因庫應該極度狹窄
用進化論諗，
會唔會係佢先祖有一隻無啦啦異變出不死基因，佢啲冇呢隻基因的同族死哂

然後佢記取代哂變成成個不死族？

解決糧食危機

不老唔等於不死

???

幾年前就知道咁威威
全世界都得你係見識淵博

鱷魚都好似係

你係咪忍刀五人眾啲fd?
語氣咁撚似嘅

覺得自己講野好好笑 好風趣?

係咪就因為無任何記憶先可以無限重生，
身上會唔會有抗體？

屈dee又發功

無限食物

不老係佢替身嚟 弱點係成日唔記得啲設定